拜仁買到咁盡下場仲有無力踢

仲想贏幾多粒

似收左油

虛火來者 上幾屆咪又係拎唔到歐冠

本來4:1 收左油

疤走去入返一粒 激嬲拜

數夠你8球

班波咁後生應該頂到，仲要而家士氣大振

古兩球根本力都唔使出

仲有我利攔住佢